[垃圾三寶坐後備] 般尼茅夫 對 車路士

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta (c), David Luiz, Rudiger; Zappacosta, Bakayoko, Fabregas, Alonso; Pedro, Morata, Hazard. #BOUCHE

Chelsea subs today: Caballero, Cahill, Christensen, Ampadu, Drinkwater, Willian, Batshuayi. #BOUCHE

Lm

lm

Baka+F4

至少偽隊終於無正選

支持真隊長

Ampuda

中場

冇卡希爾

冇得揀啦 飲水暫時未掂

藍毛baka

切仔助攻

Any link ??

acestream://ae85126206b70725b3fb6cd692b9de9d63335ace
BT Sport 有撚仔

鍾意唔洗見到三寶

LM比高域上身

痴撚線藍色頭髮

好少見干地嬲

終於可以唔駛見到偽隊長

今晚黑三連會唔會又救世

銘仔後備都冇

希望今日baka望清楚後面有無人

唔係傷咩

好似傷左

求手機link

反22 23 24區

sop://
sop://

Ake son

見到比高域同車仔d人傾計

含家剷

ake踩草

藍頭

長毛個頭好搞笑

唔該藥膏同法比醒醒定定

迪科爾對住車仔又係上哂身

勁顯眼

原來自護號已經四場冇波入

Remembrance

干地心口個個其實咩黎

殺呀

好似係 英國軍人果啲紀念章？

返西班牙啦傻閪法比

法比妹撚到

罌粟花

Poppy，用嚟悼念

個鏡頭好低

垃圾法比一俾人逼就收皮

做咩要默哀？

國殤日

睇唔清楚以為係佢個女d勞作

巴打係咪00後?
香港以前都有

第一年睇波咩？咁都要問

場細又唔高個鏡頭緊係低

屌 azp又想用個招

法比

莫拉達返鄉下耕田啦

咩波嚟

重陽節

比大家參考下

國殤紀念日（英語：Remembrance Day）訂立於每年的11月11日，為一個紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念節日。。。

今個星期會唔會由我轟肩負帶來笑話呢個重任

推

唔識咪問囉臘腸仔

咁都有得攞彩

第一年睇波咩
咁都要問

BAKA個true blue頭

港豬:1111?光棍節我就知,支那淘寶有折啊

九月九日憶山東兄弟

屌 好撚MK

testing...
我轟加油

比膠放吓水OK?

斬角球可能有用
瞄住佢個藍頭來斬

沙包靚出

begovic

比膠終於可以同正選後防一齊上陣

場上有13個都係轟既人

達子除左靚仔 仲有咩價值

法比D射波真係呀伯痾尿咁

Pedro

入左6球 2助攻

好撚心出飲水 頭先個球 飲水bang撚埋佢啦

法比有冇試過勁射嘅入波

根據垃圾車以往表現
呢段控制完一陣就會閪波

希望牙衣可以少d玩Twitter 學下我走位

返西班牙啦傻閪達

岩岩傷好就一週二賽

達

廢達

你老母陷家產啦

達做乜鳩 球球甩

Morara 廢到

D王子味又出番來

人地啲務守好撚齊

今場都要靠蝙蝠俠

屌你法比d傳波hea到

我而家先11分
是咪勁delay

點撚樣啊，除左azp之外個3條閪班牙狗
屌你老母

1216

電欺隻腳

1150

雷斯生命足球

屌，出天神頂啦

Baka

BAKA

你數漏左郎定柏度

分分鐘聯賽盃個陣仲好

達子D護波好屎
真係以為仲踢西甲

有D期待安同AYI了

Woooo oooooo wooooo ooooooo

沙巴

Ake同begovic

沙包唔錯

沙包幾好

Ake

zappa

雷斯係咪玩完人體鍊成

ake

巴卡一攞波說送番個波俾人

做乜係咁鳩斬

朗

建議馬會開阿達會跌幾多次
中位數7.5

牙朗呢幾場

牙朗

屌你 all in大 發達

藥膏跑都唔跑吓
食屎狗嚟

中埸兩件散步撚

睇緊d乜

平安鐘

屌..

雷斯好似跑唔郁咁

踢緊乜

點撚樣呀西班牙幫

巴卡又唔追 次次眼神防守

好彩個黑人比得差

傷

果然 冇我中場冇啦！

痴線幾條友都搶唔到個波

真正放題原因係傻閪垃圾朗魯迪加都幫唔到好多

屌 法比搞咩

冇咩攻勢

係咪想踢死LUIZ

達仔出現了

中埸出飲水啦屌你

簡迪幾時出返黎

藥膏條友真係收錢落場散步

成條中場換左佢啦 a4到

11月頭

屌 比我母親踢都扭贏車個中場

F4+baka呢個中場組合波又搶唔到，一被人搶就甩

咁就比佢抖出天神好過啦

就算對面唔搶都自動自覺送個波比人

法比都算 巴卡高大型遲遲見佢做球證咁 又唔逼又唔追係側面睇

不如干地自己落場踢啦

好驚季尾天神喊走

達做乜春

屌 達廢撚過lkk

進攻黑洞達子

法比都叫有心冇力
藥膏條撚樣位又企唔好
線又唔遮補位又唔補
喺場到睇波散步
仲話俾時間佢,俾佢老母啊

好廢中前場

訓撚醒未丫morata

搵棵樹上場都有用過隻柒頭達

Morata

達子唔屌得架

見到Pedro一傳比達子就會斷

雷斯包哂腳 休息好過啦 比天神上啦

越踢越沉

波都唔識做

molamola今日似hehohahea

難怪達子搶唔贏賓施馬

mola達好廢

達子復出之後好沉

你入中間托柒啊傻閪朗，first touch廢撚過閪

達子真係好廢

達次次攞波都唔攞位先

法比收皮啦

屌！！！！！

點解達子唔出黎迎波架

柒頭達我屌你老母

屌達

On9達

屌你morata死全家啦

西班牙班垃圾

達子

送到唔入

有無 ACE LINK啊
SOP LINK 睇唔到

屌

垃圾達

屌你老母motata

龍都唔中 屌你老母

屌以為入撚左

屌 我射都入啦屌你

王子番來了

籠都唔中

夏神拉右自己射左佢啦

比高域都睇唔過眼 比返阿衣我

期待牙衣同安

迷達啲撚樣死撚哂

屌 廢鳩達

hazard自己射好過

自護號對腳又唔見左

點撚樣呀

morata

比膠送禮都唔要

達傷完出黎波都唔識射

我車9號返來了

對腳真係廢到喊

咁都無牌

世三 今年無嘢進步 再係咁 世五都黎

屌！

比高域好難先搵到機會助攻㗎

派膠域 報恩失敗

廢撚到
波都唔識射
龍都唔中

xxx:盧卡古頭先xxxxxxxz😅

認真呢d波牙衣十拿九穩

屌 人地送到埋口都射到咁
Hazard自己射算啦

達仔總係冇乜信心
好似王子個feel

Hazard有時太好人

世三自己射算啦

睇黎今日要靠死球

世三其實可以獨食D

水貨

屌 比我都10拿9穩啦

做乜9呀 屌你！

巴卡 其實有咩勁? 有咩精?

阿衣分分鐘連走依d位都唔識

餵埋都唔識入

打般尼茅夫都可以打成咁

龍都唔中真係好過份

佢會撞撚左落夏神到

其實世三真係可以獨食d

新垃圾三寶: 法比狗, 牙朗素, 達狗

offside

On9牙衣最殺食就係走位入攝

係呀係呀 達走位最醒 ok未

Ok

有越咩

on9達

撚有offside

電欺
AZP越位?

成日屌達子失黃金機會架喇
成班就衝出嚟話我反達

好明顯想留返下半場先博

下星期兩場硬仗

唔關達事

黎黎去去都係得一條撚樣會自動躂lukaku出黎轉移視線😂

呢球關佢咩事-.-?

撚有off

AZP越

冇越

no off

平排

要睇一睇獌鏡

baka染埋d鬚藍色就正

旁證未瞓醒

話冇越既人識波？

雷斯跌曬watt

比人黑

依下真係慢鏡先睇到

佢欠缺美斯C朗果隻氣質

係咪求其搵隊都可以撚我地後防

無越wo

不嬲都係
場場第一下多數敗家

屌達又跌

車我轟又被迫害

Azp

唔係達越

zappa good

雷斯屌鬼

球回頂好撚型

沙包愈打愈好

世三好冇私心

ar ming

達子超級大傻仔

銘仔嚇到瀨尿

達今場搞笑

你估你識自動導航呀

成隻西瓜恩咁

新花式跌低

世三同柏度做乜聚埋一邊

倒掛

屌！！！！

夏殺走埋去右邊，左邊變左垃圾

其實法比今場已經算比人逼得少
都踢到妹下妹下咁

差啲

feel到會呢輪攻唔入然後補時失波

比高堅勁

達子終於有球好波

對住比高域真係難

比高放下水得唔得

good save

我發覺原來前場已經無人配合到夏神
成班垃圾

比高域

馬薩卡

射番近柱咪得

左邊啲波回左後迪加可即刻質番上去係唔同啲

幾年前有個左腳仔...

法比連角球都廢

而家D角球全部唔斬入去

含撚啦巴卡

屌巴卡踢乜春呀

講波佬on99

BAKA又做乜鳩

巴卡唔想踢就自己走啦

Baka on9

轉身避過2個射, 咁多時間諗咩屌你

真係NO OFF西
屌

Baka堅係垃圾，完全幫唔落

巴卡

唉我屌

巴卡真係要狠狠調教

佢好多呢d波 都唔知條友識唔識踢波

條右路都廢左好多年

我見到平排
冇越位

幾時撳掣出22 23

隻手突左出黎

傻閪朗識出波未啊

牙朗神不守舍咁

牙朗西左幾多場

巴卡同w22一樣冇腦

along出球咁既波

掛住23了

阿朗近期跌watt真係跌得好緊要

fk咁撚勁
出波on99

夏殺比完波個個慢半拍先追返

法比狗完全係變返摩狗臨終個段咁
場場出佢博有神來之筆, 結果場場拖慢個波長傳又唔準, 又破唔到密集

屌又要買中場中
得簡迪一個有料

阿朗都愈打愈差

冇後備用真係on9

牙朗近幾場都below average

成班做乜鳩
其他19隊都唔會咁

應該chur盡左

只可以話azp衝個下太快 球證難睇

Alonso打完熱狗後廢到而家

之前幾場牙朗就話全勤攰
而家週中都冇打都咁垃圾有咩解釋

完全無進攻既方法咁

AKE差D鏟草

有半隊鳩下鳩下
死得

成班人零默契... 成日炒埋一碟

巴卡跟住條友慢跑咩玩法

根本就係廢，火撚屌條仆街死撐佢累

達子成日gel起執陰好on9

AZP d傳球路線愈黎愈癲

屌你老母守護靈

巴卡渣流灘渣到咁明顯

已經可以去打中場

放左啦

熱狗果場呃左好多人

好心打4231換走mola達

看完mc望下架車

巴卡真係冇心踢咁 慢慢行

傳波仲毒過法比

M朗根本唔係咩一線料，速度唔夠，冇咩變速突破，出波又好似差左

巴卡唔走位，法比雪糕筒，後防直接受壓

啊朗始終質素有限 點都係要換啦

有碌梳真係要即搶
當多個選擇又好
俾D良性競爭牙朗都好

咁老實講 人又買唔到 隊中亦無邊個好得過佢

2線頭都有既

1線就唔關佢事了

佢打摩納哥都係咁架啦

睇親垃圾車最撚搞鬼就係有人拎住個波 另外四五條友圍住睇波唔撚走

好似呀銘咁 干爹個排陣岩佢地踢

屌你老母 無遠射呀

柏度冇機會射波

放走matic係咪好錯

成隊波得夏神柏度Azp係有走位

人地想跟返肥普

碌梳都搶

成班企定定
唔走位

有無sopcast link 死左

都係妹下妹下

世三少左好多扭完人推位自己射

對面好密

錯係放比獌

個條碌柒

卡希爾成個傻仔咁

世三都柒埋

又話達好識做配合既 人呢

妹妹下vs踢個波出界

唔搶就一係牙朗一係堅離地條冇腦傻鳩

pedro

比膠上身

咁都唔入

搞乜

佢傷完之後，下下拎波都係搵人交

變左純組織咁

牙朗換就緊啦
一定要幫世三搵個邊路好拍檔

咪配合垃圾車戰術企左係度囉 唔係諗住會走位下話

好過呀衣啦

好似上場咁推柏度打翼衛換撚走阿朗囉

我睇緊乜 1個攞波 成班企係到望

依半場我收貨，都做到下波

係部分球員過份垃圾先至贏不到

Ake好勁

過完一個又有第二個
前場又成班垃圾無曬以前one two

派完膠
上哂身
完

其實人地守得幾好

時都冇補

即吹

Knate去堆皇馬車條中場應該玩完

無補時

成隊得柏度夏神殺巴識走位

HT

對榜尾都踢到咁 降班啦屌

佢球風都係偏向交波，好少做最後一腳

你up wt 7

幾次機會都入唔到

打雙箭頭啦

又係時候換入後備殺手

自護號牙朗法比同藥膏屌晒你哋四個老母

岩岩番屋企 開名ok?

2223 save che

達子以為自己係丙朗?等人做比佢射
最後變左賓周馬

莫拉達

我估係話如果我走埋 車條中場會玩完

個前廢到咁都無咩好講

Morata真係食屎狗黎

有幾差- -?唔係比高幾下神救 已經搞店啦

22，23

Ake 比高

兩個黃金chance炒晒

唔知踢咩
達 去到禁區就行

個問題始終都係無一線翼
perdo 都30歲
三年剩係買柏度

賓周馬可以傳控

達子得咩

第二球唔怪佢

但第一球以佢身價，應該要入，係抵屌

垃圾排行榜： m朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>達=法比=巴卡>>>>>>>>>>>>>其他人

入波越位果下
對泊巴士開唔到紀錄就好難踢

莫拉達真係幾差下

Morata點解可以咁廢

水貨達真係見晒底

車會唔會買奧燒？市面有咩好中場，我頭先望下迪布尼真係好勁

世三今埸傳波幾正

場場都失黃金機會架喇佢
冇人屌就解啫
靚仔真係有特權

求買Belotti

以波論波，柏度今場幾勁。

打弱隊圍住踢佢d走位係幾有用，打弱隊你買個一線翼都未必好用過佢。

4 9 14正常發揮姐

沙柏踢得幾好，唔會拎住個波做on9野

今場要靠佢射世界波

下季最重要要補既位一定係左翼衛

完全同打少個無分別

仲有人吹奏佢波底好
巴卡同阿朗d傳波真係好垃圾

阿朗對完熱刺後就完全唔掂

勤力走位靚柏度係巴塞都打慣呢啲密集

對完熱狗之後就突然差左

不過要讚下對面條防線
好齊整，唔會太高太低，無咩位比我地衝刺後上

退貨水貨達換賓斯馬得唔得

你咪撚痴線啦

呢場暫時都收貨 對面擺明塞晒d人響禁區死守 但係達子就真係 兩球黃金機會都唔撚入

買一線攻中/翼 係有需要

但我覺得打弱隊用柏度作用唔會差好多

買一線進攻球員係希望打強隊可以唔使打死hazard

阿朗太慢，無突破，對面唔使點守，條左路完全係廢左

藥膏真係食屎狗嚟
咩都唔做淨係睇波
呢排都係咁

Baka除左角球爭下頂
完全無撚用

他在皇post比人百吊，買阿新斯奧好過啦

條右路而家幾好

你地J開d西班牙兵其實係國家隊二三線
踢成咁都合理

換c朗

出返去啦蝗狗

啲迷達死撚哂
到一陣如果負負碌碌屎忽撞棍入到球實衝哂出黎

好似場場踢少個咁

真係換左車區暴動都似 把握力仲低

買Luke ，他想走

仲要散步回防

左路好似冇出過波

攞isco黎ok

有名叫殘廢達
扭又扭唔到人
又做唔到柱躉
One two 今場比得差到
Finishing 本身就屎

如果唔係踢皇馬+靚仔
佢收左皮好耐

之前講佢on ball唔掂
呢期off ball都好撚廢

當大家都落哂力屌達子，
我feel到達子係時候入波啦

會唔會係J賓周咁on9啊？屌達屌到傻撚咗呀？

廢成咁算吧啦

成個夏天死追辛度冇plan b真係痴撚線

唔好撚出安，出安既話連波都造唔到

都係個句啦
佢入波唔等於佢抵消到佢失黃金機會

反到傻閪左

成隊都廢 降班吧啦

有咩左翼衛係勁

幾時都話即討真係弱智討論區

70m咁既表現
不過都係有人叫比啲時間佢嫁啦
靚仔有特權

賣埋ake先好笑

羊

一冇干堤之後就打到中下遊咁

繼續用呢班二三線西班牙兵做骨幹
根本冇得同其他勁旅鬥

其實簡簡單單兩翼側擊雙箭頭已經好有威脅

根本就仲要成40m攻同防都無幫助
仲要成日交d憨鳩波果個位無人都傳
真係低鳩能

Ake夠打左翼衛

不如沙皮狗返黎啦

佢打唔到，攻力太差

sandro但唔肯黎

踢 442啦
但連左閘都無
一係迪加右azp左

你最正常季初仲話靠垃圾安以d垃圾無問題

其實條柒頭續約未

最撚嬲條撚樣防守個陣咩都唔做
喺到散步睇波

左面打埋黎應該要係牙朗
兩隻翼已經不停左右換位

達子入哂已經456緊

賣左啦

所以當時干地話
baka買黎係要學matic踢真係一啲都冇錯

其實巴卡係黑人睇中定干地話要

佢肯黎，但人工吸引唔到佢遞紙

佢係祖記都無諗住續約

似係下季得返一年約就焗祖記平放就可以r高人工
同埋世界杯年佢都唔敢玩轉會

我覺得佢下季唔係因為受傷既話佢係走撚硬。應該去車/psg

咁樣買到個個會係賓周馬

本身打算馬迪踢住先
比佢慢慢適應

翼衛要有變速過人果下，唔洗下下過，起碼未有人幫波都識妹幾下，等對面怯你隨時爆佢一野，後衛見到阿朗殺柏呢d都唔驚啦

佢打三中堅偏左或者左閘就幾好

以為係新普巴 點知係垃圾

沙包好撚有威脅wor

d 攻勢起曬右路，殺巴肯進攻過阿朗素好多，橫掂對面都係死守，換多條友攻好過

新馬迪就有份

Ar Ming

點解會有人丁監獄馬

Zappa 幾好扭
出波 扭波定hold啲decision 幾好

邊個低能會覺得佢係新普巴
以件垃圾d傳波柒撚到暈
仲要0助攻力

Hea踢最抵屌

笑左

得招直線鳩推 之後又妹妹下

法比 達 打包返西班牙

馬迪而家好勁wo

勁鬼 係勤力肯跑咁解

Zappa的確好過m朗，幾碼個人爽啲出波幾好

KANTE係可以將一隊波提升一個級別

Show Blocked User - heyy0001

出個波都咁

法比真係睇到屌老母

冇kante變中遊

做乜9 巴卡

出乜柒波啊，無人到啊

好撚燥

今場d 出波好屎

世3

世三！！！！

世三

都係靠hazard

級數

夏神

0-1

世三當自己美斯啦

近柱入

法比 達 牙朗 全部冇態
搞乜？

我好波

終於肯自己黎

達囝助攻

hazard

最後都要靠hazard
以後自己射好過送比啲唔撚識射波既人啦

比高做咩咁猶疑既

百屌達子

左腳近柱

都係靠夏神

要不是夏神

我愛你

自護號護波後助攻

始終都要夏殺

自己黎就搞掂

廢晒

難得達唔跌hold到波

鳩踢人腳又厄到個助攻
洗底又成功

呢球達囝其實算鳩傳

咁樣輸近柱

諗住佢傳中？

夏神抵錫

好似好耐無見火影係英超入波咁

求cs

世三根本應該射多d, d 隊友

達終於跌少次

對面個後防送禮送到咁

不嬲都話佢應該毒食D

尤其係宜家呢個磨合期

我愛夏神

交乜鬼波
自己射啦

左腳怒轟

等睇 22 23

始終都係靠世三一個

年年都講 世三想再進步真係差咁d野心

可怕偏偏只得一個

On9yoko

呢排成日不射玩傳波

可唔可以有野心但留係車

BAKA真係無改錯名

baka

Baka廢到

亦都年年話如果佢有野心一早就走左

on9 baka

覺得hazard專登用d同平日訓練唔同既finishing 平時可能推右棍遠柱而唔係左腳ban近柱

要幾咁憨鳩先會咁射

呢d就係質素啦
世三入波即刻諗起呢句野

hazard獨食啦 唔介意佢一場射4 5次

巴卡d企位

隔離成個pedro空哂等你比
走去揀射
仲再射到咁

成隊太多人真係睇波咁..
點踢

換飲水啦好唔好

比膠呢球咁少近柱得幫到盡

個藍頭撚真係好廢

想帶依隊垃圾拎歐聯算唔算係更大既野心？

本身應該0:2
比人黑左球

屌法比

雷斯差啲出事

法比撞埋去電欺到

達子D中場搶頂全部揸流攤

佢比車迷更有想像力

一陣又有人會話入選歐聯最佳陣容

好彩

本身應該0:3
有條垃圾炒粉

咁都有得怪雷斯
你傻撚左？

迪加

咁佢更加應該毒D

電叻咩料

晏D比飲水試下啦

超人

lampard

林伯

法比散步

撚仔

We need you

dw<>cesc啦屌
法比完全冇撚用

快換走法比啦，都冇作用

下任車領隊

油王呢

唔好傷呀屌

要不是迪加

4字尾既都躝啦

比飲水哥踢下，換走巴卡

學zidane帶青年隊睇下咩料先啦

好撚型

迪加>>>>>> cahill

迪加鐵衛

紅啦屌

法比阻撚住哂送個波比人

藍頭又唔迫散歩

好耐無見油王睇波

跪求link

呢條撚頭球證就係第一場紅雞囂

睇睇下死link

BABA玩鳩阿朗咩

屌你baka成場跑得最快就係呢下

咁都係黃炸

仲猜 猜乜撚

好好玩？

法比撚鳩卡吐

零默契

咁樣迫法 如果cahill係度實玩甩波

般茅今場封到柏度完全冇機會射波

睇 4 14就黎爆血管 唔好出埋24pls

好撚彩今場冇出佢

干地係咪鬧鳩達

已經全場奔走

自然傷出

Baka每次傳波拎波個心都離一離

J痛

唔係個下犯錯
車應該都攻唔入

世三已經變左進攻中場

Baka係有波係腳先踢波 或者個波無人攞先追

組織好靚

人前波後

老抽

Ampadu Drinkwater 兩個換走依家果兩個啦

唔通比兩個波都護唔到嘅人做波咩

夏神柏度

火影

大好機會

水貨+柏度

點解法比會廢到咁

俾飲水入黎適應下啦

世三柏度終於開連攜

柏度真係世三既唯一拍檔

個圓制禁得太大力

干地係咪要0:2先肯換人

成場得hazard pedro踢緊波
又係得pedro夾到hazard

無計，你估干地唔想好似上季咁用佢咩

屌你AKE放下水啦撚樣

巴卡真係沒走位，完全零作用

又唔換人，黎緊兩場仆硬街

Ake真係好隱陣

feel到去到8x比人追返 之後換22入黎拖慢哂 和波一分

提提大家
11月6對獌
簡迪到呢日未出到就收皮

點解佢生得矮

踢好啲回購番黎趕走雞曉啦

巴卡就係識係中間走黎走去

靠佢入獌波

射埋仲好

今場真係踢撚死柏度世三，成班唔撚動

牙朗真係OUT啦
屌佢唔知係到做乜撚

柏度終於有得試射

上半場射左球飛機啦

飲水ready

下半場自護號好咗D
不過都要繼續屌

達真係唔太岩踢

換巴卡同達子啦

我指風格

未同世三柏度擦出火花

換牙朗啦 今場真係唔得

法比係已經跑都廢撚事跑 有波就傳比最近果個算

自護基本上唔帶波就得

F4

AYI叫爆區

幾時換阿衣

法比hea到

仲記得第一場 見佢同安都配合到 有啲興奮

好撚悶

Alonso真係

風咩格問題啊
如果D Finish好少少都最少入咗兩粒啦

換法比啦

飲水換法比啦

巴卡逼下人啦好無

想換邊個

郁下個中場得唔得呀

巴卡好撚滋油淡定，好似形勢睇得好通咁，但根本冇貨賣

Baka <> ampuda
Cesc <> drinkwater
Morata <> Ayi

牙朗今埸做左啲咩

LWB有撚人換咩。。。

牙朗法比要換
頂唔順啦

閪班牙兵得番pedro有貨交
另外個啲廢撚到

法比今場啲長傳無下傳到

屌你老母干地換人未呀

所以咪反問佢囉

每次見佢mark人行埋去扭下屎忽 人地就過左佢

Azp:唔關我事啊

仲唔換人 等清明咩

要換走郎唯一就係出雞曉，超人去右中堅azp踢左翼衛，真係想咁做

換人未

Morata頂盡都係35m身價
而家多左個double鍠真係賺到笑

連傷兩件 我轟係咪送咗佢地一程

牙朗就快收皮了

天神

屌記漏左佢
Azp都係有貨既一個
但今季的確派膠量多左

一陣記換卡希爾出黎

Baka又甩

寧願咁 依家都出唔到波

DLLM BAKA

干地好似仲未試過比電欺同天神打左/右中堅

屌你巴卡

躝啦baka

要不是真隊

真

換人未呀

拎天神換牙朗
擺azp去打住lwb先算啦

傻閪巴卡都唔知第幾次失依d戇鳩波

Baka仲衰過馬迪

azp

真係出下亞衣好過

baka又傳俾人

巴卡真係好似國米個干度比亞 一季好波

真隊長

巴卡廢撚過米基

drinkwater ready for chelsea

換走巴卡啦

終於肯換

莫拉達今場冇波入就連續五場冇波入

好彩條後防夠硬唔係一早收左皮 中場零控制力

一換換三個

叫拉美利斯踢都勁過巴卡

23

willian ready double change

干度比亞宜家打華倫好勁

屌 柏度世三好撚慘 柏度慘啲

咁撚多chance自己垃圾食唔到怪得邊個

飲水+ 亞衣

柏度歐聯係咪有正選踢呀

速度：一樣（米雞全速，baka hea跑
Positioning：米雞完勝
護波：米雞完勝

全隊躝

飲水英超首戰

點解唔換火影
就黎踢歐聯

Biglose2

Offside 果球唔好彩
但夏殺餵果球

新黎既係咪得飲水未入波

米雞最少有鬥心先

drinkwater and ayi

身位都係

轉352?

咪又係散步回防

應該係

今場悶撚到on9
都唔知踢乜撚

無睇幾年係會神化

米雞幾時變左有鬥心

如果而家失波一定冇力反撲

見到巴卡，我先真係認知到米基爾D護波係大師級

今季開始0組織

一間換lan

Baka真係食撚屎

352都好多返d人落黎

米雞 歐聯決賽

全隊廢物

巴卡腳軟

換lan出黎

BAKA真係炸彈黎
佢成日唔知後面有鬼

果屆係米雞最光輝一年

買到LWB既話阿朗都係坐後備把啦

走左幾年人人都上神枱

Motm azp

巴卡d 傳波好撚hea 成日交失

巴卡傳球成功有無50

快啲換走Baka啦腳腳鳩踢

仲衰過威爾斯仔

上年先走

一陣一定換垃圾安

今年1月走 都無一年

baka 既vision positioning marking agression都低過50

米雞識用身位加啲技術護住個波，再交返出去，係進攻上冇野心姐

cesc跑得好快

寧願睇乞兒頭好過藍色頭

正常要換

Baka終於有腳好波

對

22

飲水真係做到吓屏障

安

呢球爭d

Hazard

金章

巴卡全場最靚懶豬

終於有球搶到

喪屌時段

22 23

依場拎唔到3分我會屌死干地

Lan

想反安？

進入平安鐘時間

如果唔係詐糊應該早d就會換走世三

換夏

22 23 垃圾

好warm

22，23入燕梳球得唔得

米基最勁係原地轉身，個波永遠都會係他腳下

黑拖舟

19歲個新仔個樣生到咁老

黑拖舟唔係浪得虛名

垃圾

只要頂住完場收貨，唔好上去攻完甩波，唔返黎防就得

19歲 三十歲我都信

飲水上去殺波藥膏全程睇冇諗過補返飲水個位

防守力唔夠但 護波係勁嘅

慳返啖氣啦，屌左成場好攰

飲水防守做到野

咩啊人哋17歲咋

散步紙版防守 進攻又唔掂.. 護波勁有撚用

比高

呀衣搶得靚

比膠

呀衣呢下係射？

比膠又送禮

你當你係巴哥咩

Ayi轉身射個3分波

又想報恩

平安鐘時間

ayi射去邊呀

應該係解圍

ayi??

阿衣信心爆棚

ayi ???

Ayi 好獨食

傻撚左呀 咁射

ayi

成日係ig j自己finishing幾勁
睇過

阿衣搶得幾靚

笑到我仆街

等你搵唔到個波，拖你時間

阿衣唔差

我剩係要求22、23跑多幾步補下位

23號仔射呢球盡顯身價

雙箭頭出黎擺明想攻

如果係伊巴應該射到既

Willian

安我屌你老母

屌你老母安

安蛇似uc

屌你老母垃圾安

飲水落場十分鐘，欄截好似已經等於巴卡踢成場

Lan又後場失波

Yoko又係垃圾黎

屌你咩安

安好撚正

安我屌你老母啊

差唔多開新post

期待佢拍住kante

又係你呀韋利安

躝啦屌你老母

睇返2年前囉

拎過英超冠軍係唔同d

中後埸穩左

巴卡安 派膠姓合

baka 三人組:
baka 2223

阿朗除左高 左腳 同罰球之外 真係好平庸

你當呀朗冇份咁wo

Kante出返黎，飲水操起返

同我掃法比巴卡落後備坐下

飲水D反擊波好爽
一嘢就送都上前

左腳

真係幾平庸

drinkwater so far so good

李城打慣哂

安散完步未

飲水fifa數值低baka咁多真係好on9

卡吐

ka2

嚇撚死

嚇死

平安鍾

藍毛毛 你啲企位錯撚哂呀

屌你 安出反散步呀

我睇左d乜

Ake 1on1真係勁

衰矮

頂住

完

成個中場得飲水係到撲波同封位